
Было просто пасмурно, дуло с севера,
А к обеду насчитал сто градаций серого.
Так всегда первого ноль девятого,
То ли весь мир сошёл с ума, то ли я — того...
На столе записка от неё смятая,
Недопитый виски допиваю с матами.
Посмотрю в окно, допишу главу,
Первое сентября, дворник жжёт листву.
Серым облакам наплевать на нас,
Если знаешь как жить — живи,
Ты хотела быть как все — так беги!
Но я жду чуда, как двадцать лет назад,
А ты не веришь, как Москва слезам.
Хватит сказок, детских историй,
Ты права, возможно ждать не стоит...
Но я жду чуда, как двадцать лет назад,
И пускай это — детский азарт.
Знал любовь, помню боль, увидел море,
Иллюзий нет, надежда есть, я не спорю.
Капли по стеклу как пальцы старого тапёра,
А помнишь наш город, бутылка кагора?..
И мы, как взрослые, всё понимаем и молчим,
А в кармане от пустой квартиры брынчат ключи.
Было просто пасмурно, ерунда,
У тебя турболайф, у меня тур по городам.
Тебя не изменить, меня не переплавить,
Я забыл тебя забыть, ты — меня поздравить...
Серым облакам наплевать на нас...
Если знаешь как жить — живи,
Ты хотела быть как все — так беги!
Но я жду чуда, как двадцать лет назад,
А ты не веришь, как Москва слезам.
Хватит сказок, детских историй,
Ты права, возможно ждать не стоит.
Но я жду чуда, как двадцать лет назад,
И пускай это — детский азарт.
Знал любовь, помню боль, увидел море,
Иллюзий нет, надежда есть...
Серым облакам наплевать на нас,
Если знаешь как жить — живи.
Ты хотела быть как все — так беги!
Но я жду чуда, как двадцать лет назад,
А ты не веришь, как Москва слезам.
Хватит сказок, детских историй,
Ты права, возможно, ждать не стоит.
Но я жду чуда, как двадцать лет назад,
И пускай это — детский азарт.
Знал любовь, помню боль, увидел море,
Иллюзий нет, надежда есть, надежда есть.
Но я жду чуда, как двадцать лет назад,
А ты не веришь, как Москва слезам.
Хватит сказок, детских историй,
Ты права, возможно, ждать не стоит.
Но я жду чуда, как двадцать лет назад,
И пускай это — детский азарт.
Знал любовь, помню боль, увидел море,
Иллюзий нет, надежда есть, надежда есть...
